[突發] 新世紀有電梯急停

頭先由地下上一樓突然急停
又唔見有人按掣
嚇死

push

有冇人受傷？

應該冇
前面有人推bb車
不過bb唔喺車

睇番條梯原來好似冇掣可以急停

好恐怖

琴日電壓驟降嗰陣喺lift
急墜咗兩層
今日就急煞
係咪咁黑仔